最多「名大於實」職位嘅公司

做sales 跑數果d 就不值一提

獅子銀行應該係top 3

個個都係head.. 個個都係管理.. 10個人管1個人做野 正

間間公司個account 都吹到好大
個個都係account manager
Account executive

一定係保險業

傳銷嗰啲個個都係總裁

快餐店經理 傳銷同埋倫敦金啲總裁 supervisor之類

Counter service officer
Customer care officer